陪唱女現身土瓜灣海心公園noon k!

屯門公園翻版？